HKTVmall執柒左佢啦

送貨當日先話會delay
本身已經預左5個鍾收貨仲要再等
send個email黎過道歉就大撚哂?
乜野叫訂單數量比預期多所以要延遲?
5日前落ga order大把時間比你range堆貨點出啦
唔夠車就早少少講清楚 唔係到當日先黎講
執柒左佢啦屌

PS.第一次係度買野 亦會係最後一次

到送貨果日先講

比維機放飛機

用得hktvmall 都係要返工唔得閒自己買
叫座頭/工人代收， 遲派早派冇所謂

結論 你唔係佢地target

未試過出問題

繼續支持

如果係堆貨係time urgent既真係會嬲到爆
睇到其他人買野for birthday party先黎遲真係慘

近排先第一次用 送工業區好準時

近排幾次都係送貨個日先send個延遲通知同email黎，但最後都係準時按原定時間送到，唔知咩事

你唔好彩姐，次次都有早冇遲

岩岩收到CS電話話10分鐘後到
本身準備出街好彩佢啱timing打黎

似係想帶定頭盔
萬一真係遲都可以話一早已經講定
不過咁樣做生意真係

你已殺左 30 分鐘前既 Royal

用過10次8次 又ok喎 次次都幾準時

第一次買野唔知佢個practice係咁